陳雲：我們成功了！香港自由鬥士獲得諾貝爾和平獎被正式提名

陳雲：我們成功了！班農讚揚香港的自由鬥士，正式呼籲提名香港的自由鬥士獲得諾貝爾和平獎。我在此感謝白宮聯署的每一位義人。

0:28

Wow

香港人
加油

真？

正式source?

啲留言幾好笑

階段性勝利
唱啪啪

推

班農講得好岩，自己地方自己救

所以正式提名未？
未正式提名前都咪話階段性勝利
未獲獎前都咪話勝利

繼續努力

提名呀要

推牙

獲獎都唔係勝利

各位手足 要記住我地係冇階段性勝利
只有win or nothing
五大訴求 缺一不可

班農會否幫手提下名？

都未提

自己地方用自己方法救

香港人應該不斷向外國救援

班農有冇Twitter

國師

冇組織其實提唔提名到

TG 大Group已有超過1400人：

TG channel會隨時更新資訊：

廣告：９月１集會完仲可以去機場

幫推

未得呀？話應該提名啫

push

認真？

Sir this way

就算真係得咗獎都唔知搵邊個拎

提名已經好有noise

加油香港人

hi!我唔係中國人 係香港人啊hi!

Bannon: They deserve to be nominated for and win the Nobel Peace Prize

黃遮 黃色安全帽 黃雨褸
‘家明'代領

笑到仆街

未提明呀

就算真係提名什至攞埋都唔係贏,只係強力助攻

雙普選/獨立先真係贏

我諗提唔提到名，最重要睇有無輿論價值，連黑人總統都拎到
如果真係要拎既，麻煩咁多位香港人爭氣，唔好滿足階段性勝利

其實班農係政界有冇咩地位
似吹水多

班農是美國媒體高管，政治人物，戰略家，前投資銀行家，以及Breitbart News的前任執行主席。他在美國特朗普總統首任期的前七個月曾擔任美國白宮首席策略長兼美國總統顧問。

推
林鄭 黑警 冚家剷

推，

老師係唔係驚香港搞得太大收唔到科, 近排係咁叫人做D佢以前口中左膠同ON9既野

真定假

成功？劉曉波咩下場？
答應五大訴求先係成功

又想當佢自己提出諾貝爾和平獎呢招

呼籲提名 =/= 獲得提名

真嗎？

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

外國手足

未提名啊搞到我以為係真

標題黨

係獲得呼籲提名

無提名，講唔過去
唔使搵人領獎
好似劉曉波咁,擺張空凳

膠post, 真係提名先好出聲，依家留意返荃葵青la

無五大訴求，唔係勝利

唔好打飛機
而家吹下水咋，提名都無
不過就算贏諾貝爾和平獎等於攞到五大訴求？
劉曉波贏左啦，最後點？

再吹大啲啦屌

香港人加油

無架啦喎。 今年我地拎硬

都無咩對手， 大熱勝出

係真嘅媒體過幾日一定會報導

提名絕不時階段性勝利 只係小鼓舞 大家唔好鬆懈

不要忘記劉曉波
得獎都唔代表贏，鄰國無視一切，無普世價值，贏國要贏起上嚟真係會頒個孔子和平獎畀黑警

放頂黃色安全帽同香港旗就夠

正式呼籲提名香港的自由鬥士獲得諾貝爾和平獎

呼籲咋未係㗎，屌又標題黨

普京都唔屌個孔子獎啦

啱 提名唔係為攞獎 只係為noise 大家唔好鬆懈

自己香港自己救

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

激嬲共產黨了

無錯 五大訴求 缺一不可

想知

岩 睇下劉曉波就知

乜都無贏過

3毛操控所有機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop 浪費人力物力
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

迷戀地區戰,不會造成任何經濟損失！亦沒有國際影響力

做noise 姐

應該叫，我們總算有回報

屌樓主老母標題黨

引起國際更大注意已經向勝利行前多一步

點樣提名先？搞好提名先諗其他點拎獎之類。。
如果真係要提名 831一定要搞大佢 夠多人先得

真？！！！

狂推！

試下換個角度諗，陳雲之前話:
"和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的香港前輩諒解，有助香港和諧，整體上進，同時避免義士被告以不合理的罪名。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達，有助香港金融中心的法治和穩定，有利區域安全"

劉曉波都攞咗和平獎啦 睇下咩下場

堅？

正式呼籲提名香港的自由鬥士獲得諾貝爾和平獎。

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實Trump 炒過好多人
今日既Steve Bannon 影響力應該有限
佢幾個月之前想係意大利，係好L腐敗既意大利， 開學校都開唔成

不過近期都有報導話佢同Trump又近少少
大家睇定少少

係十分有用。驅分正義和邪惡

同埋Bannon 唔多算係主流政治人物(correct me if I am wrong ,I think he still has that alt right association?)

而佢又無提名資格，
其實佢講完之後會唔會令成件事難左

不如叫 伊巴謙莫域 幫手？

劉曉波

老老實實
佢會唔會太過睇少中國人既奴性?

勁